聲援武漢目的唔係聲援武漢 而係俾更多人知道依件事

我無嘢讀

留返比建設民主中國嘅支那會搞

我只會為5大訴求而出

你直接宣傳香港依家發生緊既野仲好啦
中共會驚你宣傳個反垃圾場咩

7月7號遊行堅持之五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警方濫權責任
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

起下佢底就知咩料

Send 出去比外國朋友

我乜料？

你地又唔記得左了
兄弟爬山
大家都係同路人
團結則贏
分化則輸

咪係各有各做，話聲援武漢就唔出嗰啲根本係分化撚自己唔想出就認啦

睇到呢啲留言真係幾撚無奈
仲惡過劉馬車

但佢只係反對焚化垃圾發電場起係佢到（？）
性質有啲似我哋「反對18區興建骨灰龕場」
當然，你可以針對佢鎮壓手法嚟講
但真係唔係我哋重點

但我唔同意「各家自掃門前雪」

如果佢訴求係追求民主自由
咁就要聲援，共同核心價值，係同路人
（反而新疆情況仲值得我哋關注）

我認同我哋都要有聲援其他地方嘅時候
唔可以次次靠人聲援，自己又唔理人死活
例如台灣再有關於反中滲透
我哋應該都要搞遊行集會支持！
適時聯合各方抗共

咪撚再理大陸野啦屌你老母 香港係香港

支那永遠都係支那
聲援支那唔係兄弟 係契弟

武漢唔關香港事 支那要鎖消息 由尻佢 關香港咩事？
敵人既敵人 依句野唔係咁用

反對極權可以 無論係世界邊一個角落都支持
但角度唔該唔好係中國人

人地武漢只係為民生野反垃圾場絕對同香港人果種為民主自由係唔同立場唔同路人地武漢都已經屌鳩你地咪騎劫佢地

如果你係百度搜尋武漢消息
你會見到我地係youtube講既每一句加油都比人抹黑成外國勢力....根本係幫倒忙..
另外我地自己呢邊都未搞好邊得閒顧其他地方....

你當初夠只係反送中
咁你宣揚去外國又搞G20有咩用？

屌幫佢嗌口號反對垃圾場咁呀？將佢地抗議個D片傳出去仲有用啦 中共真正驚既係比人知有人搞抗議 唔係驚起唔到垃圾場

推

武漢只係文宣既內容 係send出去用黎教人改變始於抗爭 唔係比自己人睇架

香港一個訴求都未回應，點幫

更加唔會係要聲援